邊個巴打今晚一個人睇Infinity War咁慘

駛唔駛我地出黎陪下你？

唔好笑我啦

係我

agger

痴線

有咩咁慘

最高享受

中心位置

你老母黎

我一番好意你唔領情咪算囉唔使咁嬲嘅...

一個人睇戲有乜咁慘
唔好咁小學雞啦

「我地」喺指金鐘中上樣果班連登仔

旺百個場啲觀眾嘈撚到開party咁，做乜咁睇唔開

真係我

一個人睇戲先係享受

百三蚊可以包場

曾志偉黎
好快會有另一個人買飛

睇鬼片先爽

大把人一個人睇戲啦

咁我寧願一個人睇

一個人睇咪仲好
如果同唔熟marvel嘅人睇真心會想

最新進展
有咩慘得過一個人睇戲
就係前面坐左成班男男女女嘻嘻哈哈
你發現佢地偷望你然後細細聲笑鳩你

vic巴買九號位陪佢啦